香港真係唔係人住

住得好唔開心
活得好大壓力
好唔想再玩落去
未來好無希望

好過住非洲

.......
好彩有飯吃 非洲人仍然狩獵 朝不保夕
好彩有醫生 非洲人仍然靠巫醫
好彩氣溫不算冷 西伯利亞人就慘啦
好彩有空氣 太空人要靠氧氣筒 真慘
好彩香港沒戰爭 你看中東戰火仍未停
好彩 ...好彩...

Agree

好彩香港正苦俾狗屎你食
你睇非洲無得食

跳啦

成個社會風氣都有問題
快樂指數低到仆街

好似一出世就要為住而努力咁（除左父幹）
做成世就係為左樓，一係就租一世樓
個個有壓力就發洩係其他人身上，自己冇負面情緒就假啦

所以香港有好多癲佬

非洲食都無得食 乾淨嘅水都冇
宏觀啲黎講住香港唔算最慘
不過精神壓力真係好大

成日做出氣袋
自己又出氣落最親嘅人身上
無限循環

係好撚大呀屌
好撚不安呀仆街